是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

有可樂

傳說中既部隊鍋？

唔掂

第一次覺得藍罐咁吸引